[焗賭，唔炒唔知時運高] MPF喪炒

反正都焗賭了，不如喪炒。

上年都有24%回報，恆指現金兩邊走。

巴打，講下你點操作同用邊間賺咁多

都係用AASTOCKS，睇吓恆指圖，啱位就100%恆指或100%港元，反正都係擺响度。

我用信安，貪佢有嘢送

有咩送？

送咗幾百蚊

英雄所見略同
但我係chok得仲犀利既大中華fund同money fund兩邊走
十上十落

我都係信安，點叫佢送？我供左超過10年

我上年3月轉用佢，新開戶先有，舊客仔無的。

喪炒

今日好勇咁由100%港元，痾煙100%恆指

痾咗煙，等位又痾煙港元

炒到識飛都攞唔到出黎當首期俾

當練習吓，始終都係血汗錢

政策可以轉。
或者你炒到夠本，移民
就唔洗等65歲先拎到

巴打可以即日轉到盤咩?

我HSBC 成兩日先轉一次

利申之前80%老美 /歐洲，而加轉左60% CASH

hsbc 有cash?

我用信安，佢六點前收柯打，應用果日收巿後嘅價轉。

唯有用保守或保證

焗賭，唯有喪炒

始終係血汗錢，點都係要管，儲儲吓都有十幾萬，每年執吓執吓

放心去賭

股海明燈

技術分析種類嘅一種

唔係好明 姐係cash 係保證？

匯豐果隻保證，係買保險單，啲保證條款，係要跟佢買落果隻保單嘅條款。

唔係Cash嚟